比人砌生豬肉

報對家新聞就比人屈五毛，又話潛移默化又剩
咁po得多林鄭港共新聞係咪又會比人屌五毛幫港共宣傳

黃圈金剛棒明明係樓主整理出黎

Pr公司屈毛屈熱狗屈pr

計中計中計

無架啦 換AC啦

屈樓主pr個po係到不斷強調獨立思考，但無乜人入過樓主既po睇內容

連登一出已經係會員 咁樣比人老屈

[正能量] 中共呢個月近五十次攻擊黃色經濟圈，仲癲過反人權法

睇黎我都係PR公司

五毛分化狗

我懷疑條友有冇入過我d post

你應該下次照開呢d po，繼續話比大家知中共最近狙擊緊BNO
再直接係#1解釋番好過，而家咁樣根本推唔郁澄清唔到

好簡單，我只上連登看活動消息同新聞討論，其他什麽爭呦，插龍門，帶風向post一概不理。

我大方向係反共反極權，中間帶風向post跟本影響唔到我，同路人一概唔分化，不割蓆

你地追post追得太多細節反而易俾人分化，小小微細觀點唔同就係到嘈。

什麽PR跟本對意志堅定既人係冇作用。

揾左你好耐，終於可以block你

有d人根本係捉鬼心理

成班p牌衝出來屈毛

我都比人屈
不過我以後淨係會講佢地想聽嘅嘢
等佢哋係echo chamber入面
咁係最大嘅報復

手足邊個post

扮咩野 露底啦

PR公司 五毛 三毛

被陸陸雞煲block苦主大聯盟

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前試過好多次

龍門單嘢其他黃店根本唔應該抽佢水

呢個真係要貼堂
弱智嘅表表者

大家都要做同一嘢先唔叫pr

個語氣完全係d錢比左你就係你啦

推

回血劍指向港漂！網傳太古中行等大機構已要求在港工作中國人交中國稅

又pr了

乜撚都pr